想租個地方做studio

想自己整手作仔
但屋企無咁多位我
如果租工廈 想有獨廁
大約幾錢左右 有無地方推介
上網睇 到問個陣又差好遠

你確定你啲手作仔圍到皮？？

平則 4000
貴則 8000
左右

圍唔到都可以當有個地方放下野休息下
同fd夾
有時想做下自己野搵張枱都無

係咪要落工廠區睇
有咩方法入手
第一次租地方

同問 幫推

你想睇邊區
之前租過工廠樓上舖

我同朋友本身夾緊個單位, 黎緊會搬地方, 大約600尺左右(好似係
本身係做D電影/COSPLAY道具
係荔枝角MTR行5-10分鐘就到

有獨立廁所, 同埋獨立噴油既房, 有無興趣?

幾錢左右？

想搵葵青區
遠少少都得

留個telegram 傾?

同問 想搵800-1000呎地方做production house
觀塘區好唔好

觀塘近創紀之城大把

$3000租到

直接落去打電話好過上網比人厄俑

咩用途???

我都搵緊

想租黎住有無介紹

我都搵緊600-900尺係荔枝角 有無推介
Tg hl0124

租葵興或者石離個度d工廈啦
租價相對平同交通都叫方便
要獨廁最平應該五千左右用交易
你比到七八千會有d裝修比較好嘅盤

唔怕貴都ok

觀塘區3-4千好多係假盤
或者係劏房

我純粹想有個地方休息，樓主有無興趣夾

觀塘區 係咪有巴打 有興趣
你地大約想租 一年 定 兩年
tg 傾傾？

@chikit56